老鼠變身Ghost Rider,燒左成間屋

答案錯但我喜歡你的思路